其實做it support好多優點

唔好講人工唔好講前途
我地應該活在當下
你諗下你一事無成咩都唔識
保安飲食又辛苦做sales把口又唔得
做it support就係唯一一個比你入大公司機會
老闆高層間房都有機會入去
女同事有問題經常都要搵你
一陣唔知邊個vip欣賞你
佢出面有業務叫你唔好做幫佢手
就算做中小企隨時support埋老闆屋企好似一家人咁

人生苦短呃下飯食就最好

做IT狗就係做IT狗

捐枱底奶腳趾

所以有啲人好鍾意做學校

係幾活在當下ge，
如果屋企有家底做的話仲正
做d野唔大壓力，有上司照著教你做野，hea下又一日，準時收工

PS:
我都係出返工努力做野

份人無上進心又懶
係寫字樓做狗輕輕鬆鬆又一日咪好囉返5day
保安6x12要巡樓
飲食6x12要落場
咁辛苦都唔一定學到咩技能
我最起碼可以享受冷氣日日睇住黑絲ol做野

學校只要你唔怕比老師校長屌同無理要求
真係可以開心做落去
日日望住學生妹係希望

我part-time做過，
有半個月返一間小學，入面有幾個miss幾靚女，校務處有個Staff都正
仲有次返學際學校，D發緊育既ABC

*國際

最好就屋企附近返工
有咩唔識咪google囉

依排IT狗係好境既

點先算有家底

我份人好易滿足，屋企有自住樓，再幫你比到首期已經夠

咁其實都好多人有

利申無

你係獨生屋企有層樓自住
真係打份風流工已經好舒服
要結婚生仔就努力啦

我見好多都要乜乜柒柒ncaa，msp個啲
其實係咪真係要

唔係獨生
亦都無樓自住

CCNA阿?
個d Cert其實唔難考既，我讀IVE HD個時都會資助你去考
interview個時見你有，會覺得你多少都有誠意做IT support

係，sor講錯
咁以架自學去考得唔得
覺得難唔難考

你本身讀咩? 想做IT support咩?
無個d cert都會請你做，識人做緊IT support想升職，入左職先考，有d公司都會資助你。
個d cert其實都係戈個範疇既入門知識，有溫書正常都pass

入行資歴係點